# FIVE_RINGS_2020

オリンピックを題材にしたゲームです。
内容としては選択肢を選ぶだけですが、設計をしっかりする事で分担して作業を行なえるようにしました。
今回の開発は全員プログラマーでしたがイメージとしてプランナーの人がパラメータの変更を容易に行えるように、
ゲーム内データは全てScriptableObjectのデータを読み込んで実行するようにしました。
また、全てイベント駆動設計にすることで、UnityでありながらUpdate関数をほとんど使用しないことに成功しました。

〇担当箇所
・GameSceneの全ての処理
Assets -> Users -> Scripts -> GameSceneフォルダ内の全スクリプト
GameScene内のオブジェクト配置

・シーン遷移処理
Assets -> Users -> Scripts -> Commonフォルダ内スクリプト